export const eC1 = [
   {
      level: 1,
      question: "Negara mana yang menjadi juara UEFA Euro 2020?",
      options: ["Italia", "Inggris", "Belgia", "Prancis"],
      answer: "Italia",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di UEFA Euro 2020?",
      options: ["Cristiano Ronaldo", "Romelu Lukaku", "Harry Kane", "Patrik Schick"],
      answer: "Cristiano Ronaldo",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up UEFA Euro 2020?",
      options: ["Inggris", "Belgia", "Prancis", "Jerman"],
      answer: "Inggris",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Siapa pemain yang mendapatkan penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di UEFA Euro 2020?",
      options: ["Gianluigi Donnarumma", "Harry Kane", "Raheem Sterling", "Jorginho"],
      answer: "Gianluigi Donnarumma",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Negara mana yang menjadi juara UEFA Euro 2016?",
      options: ["Portugal", "Prancis", "Jerman", "Spanyol"],
      answer: "Portugal",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di UEFA Euro 2016?",
      options: ["Cristiano Ronaldo", "Antoine Griezmann", "Olivier Giroud", "Dimitri Payet"],
      answer: "Antoine Griezmann",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up UEFA Euro 2016?",
      options: ["Prancis", "Jerman", "Inggris", "Belgia"],
      answer: "Prancis",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Siapa pemain yang mendapatkan penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di UEFA Euro 2016?",
      options: ["Antoine Griezmann", "Cristiano Ronaldo", "Dimitri Payet", "Gareth Bale"],
      answer: "Antoine Griezmann",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Negara mana yang menjadi juara UEFA Euro 2012?",
      options: ["Spanyol", "Jerman", "Italia", "Portugal"],
      answer: "Spanyol",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di UEFA Euro 2012?",
      options: ["Mario Balotelli", "Cristiano Ronaldo", "Fernando Torres", "Mario Gomez"],
      answer: "Fernando Torres",
   },
];

export const eC2 = [
   {
      level: 2,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up UEFA Euro 2012?",
      options: ["Italia", "Jerman", "Portugal", "Inggris"],
      answer: "Italia",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Siapa pemain yang mendapatkan penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di UEFA Euro 2012?",
      options: ["Andrea Pirlo", "Xavi Hernandez", "Cristiano Ronaldo", "Andres Iniesta"],
      answer: "Andres Iniesta",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Negara mana yang menjadi juara UEFA Euro 2008?",
      options: ["Spanyol", "Jerman", "Portugal", "Prancis"],
      answer: "Spanyol",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di UEFA Euro 2008?",
      options: ["David Villa", "Wesley Sneijder", "Ruud van Nistelrooy", "Lukas Podolski"],
      answer: "David Villa",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up UEFA Euro 2008?",
      options: ["Jerman", "Portugal", "Prancis", "Belanda"],
      answer: "Jerman",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Siapa pemain yang mendapatkan penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di UEFA Euro 2008?",
      options: ["Xavi Hernandez", "Cristiano Ronaldo", "Andres Iniesta", "Iker Casillas"],
      answer: "Xavi Hernandez",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Negara mana yang menjadi juara UEFA Euro 2004?",
      options: ["Yunani", "Portugal", "Prancis", "Belanda"],
      answer: "Yunani",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di UEFA Euro 2004?",
      options: ["Milan Baros", "Ruud van Nistelrooy", "Wayne Rooney", "Thierry Henry"],
      answer: "Milan Baros",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up UEFA Euro 2004?",
      options: ["Portugal", "Prancis", "Jerman", "Belanda"],
      answer: "Portugal",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Siapa pemain yang mendapatkan penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di UEFA Euro 2004?",
      options: ["Theo Zagorakis", "Luis Figo", "Zinedine Zidane", "Ruud van Nistelrooy"],
      answer: "Theo Zagorakis",
   },
];

export const eC3 = [
   {
      level: 3,
      question: "Negara mana yang menjadi juara UEFA Euro 2000?",
      options: ["Prancis", "Italia", "Jerman", "Portugal"],
      answer: "Prancis",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di UEFA Euro 2000?",
      options: ["Savo Milosevic", "Patrick Kluivert", "Sergei Rebrov", "Thierry Henry"],
      answer: "Patrick Kluivert",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up UEFA Euro 2000?",
      options: ["Italia", "Belanda", "Jerman", "Portugal"],
      answer: "Italia",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Siapa pemain yang mendapatkan penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di UEFA Euro 2000?",
      options: ["Zinedine Zidane", "Luis Figo", "Edwin van der Sar", "Francesco Totti"],
      answer: "Zinedine Zidane",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Negara mana yang menjadi juara UEFA Euro 1996?",
      options: ["Jerman", "Prancis", "Italia", "Inggris"],
      answer: "Jerman",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di UEFA Euro 1996?",
      options: ["Alan Shearer", "Davor Suker", "Jurgen Klinsmann", "Hristo Stoichkov"],
      answer: "Alan Shearer",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up UEFA Euro 1996?",
      options: ["Ceko", "Belanda", "Inggris", "Italia"],
      answer: "Ceko",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Siapa pemain yang mendapatkan penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di UEFA Euro 1996?",
      options: ["Matthias Sammer", "Paul Gascoigne", "Davor Suker", "Hristo Stoichkov"],
      answer: "Matthias Sammer",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Negara mana yang menjadi juara UEFA Euro 1992?",
      options: ["Denmark", "Jerman", "Swedia", "Belanda"],
      answer: "Denmark",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di UEFA Euro 1992?",
      options: ["Henrik Larsen", "Karl-Heinz Riedle", "Tomas Brolin", "Dennis Bergkamp"],
      answer: "Henrik Larsen",
   },
];

export const eC4 = [
   {
      level: 4,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up UEFA Euro 1992?",
      options: ["Jerman", "Belanda", "Italia", "Swedia"],
      answer: "Jerman",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Siapa pemain yang mendapatkan penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di UEFA Euro 1992?",
      options: ["Peter Schmeichel", "Davor Suker", "Thomas Ravelli", "Henrik Larsen"],
      answer: "Peter Schmeichel",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Negara mana yang menjadi juara UEFA Euro 1988?",
      options: ["Belanda", "Jerman", "Italia", "Prancis"],
      answer: "Belanda",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di UEFA Euro 1988?",
      options: ["Marco van Basten", "Jurgen Klinsmann", "Rudi Voller", "Michel Platini"],
      answer: "Marco van Basten",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up UEFA Euro 1988?",
      options: ["Uni Soviet", "Jerman", "Italia", "Prancis"],
      answer: "Uni Soviet",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Siapa pemain yang mendapatkan penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di UEFA Euro 1988?",
      options: ["Marco van Basten", "Lothar Matthaus", "Ruud Gullit", "Michel Platini"],
      answer: "Marco van Basten",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Negara mana yang menjadi juara UEFA Euro 1984?",
      options: ["Prancis", "Jerman", "Italia", "Spanyol"],
      answer: "Prancis",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di UEFA Euro 1984?",
      options: ["Michel Platini", "Marco van Basten", "Ruud Gullit", "Karl-Heinz Rummenigge"],
      answer: "Michel Platini",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up UEFA Euro 1984?",
      options: ["Spanyol", "Jerman", "Belanda", "Portugal"],
      answer: "Spanyol",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Siapa pemain yang mendapatkan penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di UEFA Euro 1984?",
      options: ["Michel Platini", "Jean Tigana", "Luis Fernandez", "Marco van Basten"],
      answer: "Michel Platini",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Negara mana yang menjadi juara UEFA Euro 1980?",
      options: ["Jerman", "Belanda", "Italia", "Ceko"],
      answer: "Jerman",
   },
];

export const eC5 = [
   {
      level: 5,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di UEFA Euro 1980?",
      options: ["Klaus Allofs", "Harald Schumacher", "Bernd Schuster", "Karl-Heinz Rummenigge"],
      answer: "Klaus Allofs",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up UEFA Euro 1980?",
      options: ["Belanda", "Italia", "Spanyol", "Portugal"],
      answer: "Belanda",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Siapa pemain yang mendapatkan penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di UEFA Euro 1980?",
      options: ["Karl-Heinz Rummenigge", "Paolo Rossi", "Marco Tardelli", "Michel Platini"],
      answer: "Karl-Heinz Rummenigge",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Negara mana yang menjadi juara UEFA Euro 1976?",
      options: ["Cekoslowakia", "Jerman", "Belanda", "Uni Soviet"],
      answer: "Cekoslowakia",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di UEFA Euro 1976?",
      options: ["Dieter MÃ¼ller", "Antonin Panenka", "Bernd HÃ¶lzenbein", "Kees Kist"],
      answer: "Dieter MÃ¼ller",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up UEFA Euro 1976?",
      options: ["Jerman", "Belanda", "Uni Soviet", "Yugoslavia"],
      answer: "Jerman",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Siapa pemain yang mendapatkan penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di UEFA Euro 1976?",
      options: ["Antonin Panenka", "Dieter MÃ¼ller", "Franz Beckenbauer", "Johan Cruyff"],
      answer: "Antonin Panenka",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Negara mana yang menjadi juara UEFA Euro 1972?",
      options: ["Jerman Barat", "Uni Soviet", "Belanda", "Italia"],
      answer: "Jerman Barat",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di UEFA Euro 1972?",
      options: ["Gerd MÃ¼ller", "Klaus Fischer", "Johan Cruyff", "Franz Beckenbauer"],
      answer: "Gerd MÃ¼ller",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up UEFA Euro 1972?",
      options: ["Uni Soviet", "Jerman Barat", "Belanda", "Italia"],
      answer: "Uni Soviet",
   },
];
